停戰協議 白票JJ同立法會過半數JJ入一入黎

其實所謂白票，就係體制外抗爭
而立法會過半，就係體制內抗爭

其實兩者係可以並存兼相輔相成
雙管齊下會唔會好過側重一邊？

試諗下，他日再度街頭勇武，而保皇黨所主導既立法會支持港共修立新修，加重刑罰？
定係由35+所主導，起碼叫做有個機會保住勇武手足好？

push

大家最終目的其實一致

其實邊個講白票？

想要初選嘅手足麻煩入一入黎，認為應該放棄議會抗爭嘅手足可以慳返d 流量，唔該哂

係人都明仲係咁講白票果班 唔係怨婦熱狗就五毛

點解總要堅持自己既方法先係唯一成功嘅方法

為咗死去嘅弟兄 難道我哋唔能夠放下分歧？

根本只有五毛分化狗先會講白票

體制內抗爭》另類送頭？
冇所謂我支持
多啲人去仲好

玩開體制外一定會參加埋體制內
但玩開體制內既唔一定會玩體制外

某議員投棄權票缺席投票算唔算白票兵團？
某議員投贊成出賣手足議案算唔算攬炒?
支持呢班議員嘅又係咩人？

依家其實係一個百家爭鳴既時代

好可惜有支那機器既影響

好多post一直有吹風

係 但有人出命有人出選票

白票都係一種自由表態

不過我諗你所講嘅白票都係講某kol同佢班聽眾
Which到而家都係冇人俾到實質證據佢地叫人投白票

今日（年）五毛指定方向係白票風

好想睇白票撚體制外抗爭
好撚型
期待無裝白票撚憾動暴政

白兵信徒們

證據？來源？

是但啦
兩邊鬥完未?

《但願從此只有重光派》

大家好，我係俗稱攬炒巴嘅「我要攬炒」，對上一次公開錄音已經係816 遮打集會。聽講最近有人加碼到一百萬想殺我，令我認真開始諗緊遺書應該點寫。

2019年，係第一次有數以百萬計香港人以血、汗、生計、前途、性命作為籌碼同強權搏鬥，同極權攬炒。大學校園受盡炮彈圍攻，而犧牲、被殺、流亡嘅義士不計其數。

但係，我地成功擋住送中；我地重新發掘梁天琦留低嘅「光復香港，時代革命」口號；我地創造出民族之歌《願榮光歸香港》；我地同國際結盟；我地光復區議會。

經過2014、16年洗禮，唔同陣營終於喺2019年學識收儉，可惜最近又走回頭路。黃店、本土、泛民又開始埋首於內鬥。

【論泛民】

係，反送中初期，個別泛民因爲危機感開始進步，反省過去割本土派、割勇武嘅行為。但絕大多數依然固步自封。40年黎，錯信共產黨，毫無執政意志可言，聲稱法治有險可守，再唔係就怕做主席、話有正職要忙唔開會、投錯票。

最近有泛民見到DQ危機同大搜捕之後想走回頭路，內部提議同勇武割席自保，甚至有人腳軟想同中聯辦叩頭換命。

唇亡齒寒。

過去30年，仲未讓步讓得夠？選你出黎係同中共投降？連承諾攬炒所有政府議案，直至滿足五大訴求都唔敢，又唔初選協調，點說服人衝35+？

我無興趣私怨上身同泛民數到天光。但底線係，任何泛民無必死決心破局嘅話，就必須退位讓賢。

而且，我地香港人唔係要守住法治條屍；要重光香港，就要從零開始，重新建構代表香港嘅法治。美國之所以成為美國，源於200年前，一班睇穿北美法治已死嘅律師同人民；佢地唔單止有勇氣承認畢生所學已死，更有計謀喺北美洲、國際之間同日不落帝國周旋。

【論本土】

咁本土派呢？

部分本土派繼續自以為是，一口咬定只有自己嗰套可行，用惡劣態度批鬥、嘲笑全世界，笑人送頭。開口埋口就黃屍、黃衛兵、連衛兵；咁同標籤人熱狗有咩分別？再唔係，就將自己塑造成「被熱狗苦主」，搶佔道德高地做擋箭牌。

2016年之後本土派之所以一厥不振，除咗暴政DQ、泛民隔壁觀火，就係因為一堆人初步覺醒完，就自視過高。人貴自知，根本無人有能力判斷自己條路必然正確。任你智商再高又如何？俾人打壓過就大晒呀？

一直以黎，本土派最缺乏嘅，就係海納百川嘅氣魄同領導能力。只識埋怨民智未開、數私怨，空有執政意志，而無帶領民族覺醒出紅海嘅氣魄胸襟。要光復香港，本土派最無本錢沉迷路線之爭，圍爐自滅。

歷史係一個循環。環顧世界歷史，我都睇唔到有幾多因爲杯葛不義選舉而導致抗爭成功嘅例子。戰略上，進軍立法會唔係為獎金。只要雞蛋一方識得運用，選舉帶黎嘅認受性、國際光環就係破局工具。

無同敵人攬炒嘅決心、一心想保住議員身份而唔破局嘅人通通都係「投降派」。只尊一線，日日冷嘲熱諷，指責其他人係共諜、黃屍傻粉、送頭嘅人通通都係「犬儒派」。

本土嗰邊唔諗點善用，泛民嗰邊又唔敢去善用。膠，從來都不分左右。

今時今日，香港人面對嘅敵人比蘇聯更強大，重光路上，街頭、議會、國際三線缺一不可。

無街頭抗爭、國際支援，「議會」毫無還擊之力；無國際支援、議會攬炒，「街頭肉身擋子彈」都係徒勞無功；無民選議員光環、街頭施壓，「國際遊說」尤如逆水行舟。

【論攻守】

2019年我地尚且靠和勇合一、攬炒擋住送中。但係不斷打守勢波，我地擋得幾多次？與其消極防守，香港人更應該以創意、決心主動破局。依個世界，唔係得共產黨先識得「以攻代守」。

舉個例，我地區議會大勝完，除咗笑一兩次PK鄧，大叫政府削弱區議會可恥之外，有無嘗試擺脫對手棋局？除咗劍指35+，點解我地唔利用公帑搞嘅不義選舉，建立屬於香港人嘅「上下、參眾議院」分庭抗禮？

一方面，我地有400個民選區議員，另一方面所有瑞典城市居然，同中国解除「姊妹城市」關係。依個正正係香港議會、國際線互相合作，以攻代守，顯示Hong Kong is NOT China嘅良機。

我懇請 全體區議員 分區動議，聯合授權民間團體，例如攬炒團隊(Fight for Freedom. Stand with Hong Kong.)，以民間外交方式為香港爭取《姊妹城市協議》，為國際反擊鋪路。我，攬炒本人，願意冒疫情同人身安全風險親身到北歐爭取國際協議，為香港破局重光盡力。縱使武肺肆虐，攬炒團隊北美、英國、北歐分隊依然隨時待命。

依個由區議員組成，真正屬於香港人嘅「下議院」可以授權全球唔同民間團體、黨派以「準香港代表」身分，同世界各國遊說溝通，再由區議會簽署協議。當遊說個別議題成功，例如美國制裁、成功建立姊妹城市，單次授權效力就會終止；同一議題上，可以同時授權唔同黨派各自爬山，防止獨大墜落。

中期而言，香港人可以考慮成立基金，為真正屬於香港人嘅上議院、下議院、以至被DQ議員提供資金，擺脫DQ打壓。

長遠而言，我地甚至可以運用資金自己選舉自己搞，自己議院自己選，全力破局重光。

不論區議會、立法會，當選嘅人你背負嘅係民意，係一個對國際社會有話語權、有份量嘅身份。要光復香港，就唔可以怕事，唔可以因循守舊。即使被DQ，你嘅一言一行依然有份量。

香港人，係時候喺議會、街頭、國際三線以攻代守。

最後，最近政府同中聯辦開口埋口都講「攬炒」，將政府施政失敗嘅責任推俾香港人。我必須重申一次，攬炒，係中共剝奪我地香港人生計、自由、文化、民主，迫弱勢一方到絕路而誕生嘅反攻手段。

攬炒，唔係Burnism，係 Phoenixism，係鳳凰重生 嘅必經過程。香港人，再無同中共妥協嘅空間。

但願從此人人覺醒，再無大眾、本土、泛民之分。

但願我地告別犬儒，告別投降，告別內鬥，從此只有重光派，為煲底之約奮戰。

寧化飛灰，不作浮塵。
If we burn, you burn with us.
//

白票信徒們開始抺黑攬炒巴因為駁唔到攬炒巴講嘅野

去到依家都爭係識玩私怨

2016年之後本土派之所以一厥不振，除咗暴政DQ、泛民隔壁觀火，就係因為一堆人初步覺醒完，就自視過高。人貴自知，根本無人有能力判斷自己條路必然正確。任你智商再高又如何？俾人打壓過就大晒呀？

一直以黎，本土派最缺乏嘅，就係海納百川嘅氣魄同領導能力。只識埋怨民智未開、數私怨，空有執政意志，而無帶領民族覺醒出紅海嘅氣魄胸襟。要光復香港，本土派最無本錢沉迷路線之爭，圍爐自滅。

歷史係一個循環。環顧世界歷史，我都睇唔到有幾多因爲杯葛不義選舉而導致抗爭成功嘅例子。戰略上，進軍立法會唔係為獎金。只要雞蛋一方識得運用，選舉帶黎嘅認受性、國際光環就係破局工具。

無同敵人攬炒嘅決心、一心想保住議員身份而唔破局嘅人通通都係「投降派」。只尊一線，日日冷嘲熱諷，指責其他人係共諜、黃屍傻粉、送頭嘅人通通都係「犬儒派」。

訓醒未啊你
大部分白票撚都係保皇狗打手
你同保皇狗講停戰係咩玩法

先唔講我個人認為偏本土嘅政治意識能帶領大家抗爭進步
白兵比人屈咗半年 打手吹風有心誤導大眾 騎劫連登
呢種行為係應該被重視 同時顯得FC嘅重要性
但大家都唔記得曬

攬炒巴比左一個可行嘅建議同方向，白兵犬儒派繼續玩私怨

兄弟爬山

支持體制外抗爭

但唔支持白票

呢條友除咗自己友之外個個都係鬼
佢同佢班信徒圍爐飽佢啦

我都係咁話

人地出片分析埋進攻功能組別 又睇唔到
人地phone in
都講左如果成本只係投票日落街投票
既話 佢好支持
但唔支持將成個希望擺去35+

一句到尾
和勇不分

其實白票兵除左識周圍開火仲識啲咩
講國際戰線佢同爦炒巴挽鞋資格都冇啦
我唔係想造神，而係爦炒巴一路做左幾多野，大家有眼睇，
然後白票兵依家又想屈鳩人唔知立場點喇，究竟想點姐

我地最需要既係秉持和勇不分既理念

呆左啊？

大家記住和勇不分

唔通人地有玩香城online
會係youtube同你講咩
唔好玩啦 一路叫人唔好自爆
但係可能做左既野唔講得就係到質疑人無出力

冇 老屈唔洗證據

無謂引戰，算啦。其實聽攬炒巴講，有心胸包容唔同路線就得。樓下都有不少cap 圖啦

你要架是旦貼條link 比你啦

無人話制度內抗爭一定得，但咩都要試一齊行未得，唔洗下下話人on9 架街頭，議會，國際都要推好唔好 停戰算把啦？

睇完上面幾位就知其實冇乜可能停到戰

關咩事？
我幫白兵講野唔代表投票我會投白票

攬炒巴都話本土醒覺在前，只係冇海納百川
咁不如問飯民fans又有冇肯向前醒覺既心啦
冇叫人白票，就比人追擊左半年有多
出片拍片講解又比人無視
飯民fans肯向前了解，而唔係抹黑
咁情況已經唔係呢個亂局

推

白兵根本唔係重光派之一

又係共狗五毛D二分法
唔認同白兵就係飯民fans

你老味我真係浪費咗16分鐘去FC
冇白票論之餘意念都係同依家一樣
選舉並唔係主線就係咁簡單
你地唔正視有心搞抹黑嘅人絕對講唔過去

私心講
以呢兩個人嘅能力絕對值得有更高嘅名氣更好嘅發展

二分法如果就係五毛共狗
咁連登主流成日講嘅唔係黃就藍，冇中立，中立都係藍點睇

你自己2分姐
我只係揾個例子出黎
就好似攬炒巴講到本土冇海納百川
費事比你話2分法
改個字眼
咁持相反意見個堆人呢咪一樣抹黑對方
大家有理性討論過咩

hello佢話有本土投本土，我跟佢